睇完女神降臨第一集之後真係覺得啲韓狗好黑人憎

決定將來女朋友都係唔好溝韓妹了
除左真係有返周周七成善良+QQ

造假空降 拉

十卜清